小妹呢排幾好運 開心share

支持本地運動員！雖然個樣唔多掂

交比禾

Push

gchi肥瓏

我桐

個channel 有800人的話

係呢個post抽5個派

內定禾啦 咁gchi你

小妹唔同肥婆打交道

禾是男的

樓豬 d水 好準

小妹要派錢了

Me

Lm

me

lm